其實條友諗到警察咩都冇錯係咩心態

佢身為香港人唔覺得心酸咩？

問下佢應該點反送中

乜撚野叫匹匹橡膠子彈？
佢當係氣槍？

佢應該大大低估左橡膠子彈危險性

自己去個到睇 2點之前都冇野 係狗係到吹雞先有野